美國隊長做乜勁

打完end game 拍拍蘿友走左去 完全無理過Wanda嘅心情 連幫手拎返vision 個body 返去好好埋葬都唔得 如果iron man 仲在生一定唔會比咁嘅事發生

約左拜登食飯
邊得閒

你段內容可以套用落任何一條友到
因為冇人幫Wanda

同埋你段嘢有bug
嗰5年間tony都喺到
佢都冇埋葬/重製vision

1. 因為佢係隊長，有得呢個名，要有對應責任
2. 個5年大家都仲有希望復活vision(?)應該係，否則Wanda一早去左搶vision嘅遺體

再講真係識vision嘅avengers元祖級人物，除左captain同鷹眼（已退休）之外應該個個都唔係地球

隊長就要做
咁總統啊 將軍啊嗰啲去晒邊

5年間個個都放棄晒啦，如果唔係scott出嚟
一早收晒皮

去左做美國總統

點同 正如奸角講 無左mind stone vision 個body 只係一個金屬製品 而Tony 一定明白 問題係5年後scarlet witch 返黎 講緊係要照顧寡婦嘅感覺 好似你老母啲灰對我黎講都無意義 只係一堆灰 但對你黎講就係一啲情感attached嘅野 作為隊長唔係好應該幫手咩講到自己幾重視團隊

比較想知Wanda本Darkhold 係邊一度嚟
明明Darkhold已經比ghost rider帶走左

死撚開啦人手filter鳩就鳩啦 勁乜撚野

死撚開啦人手filter勁就勁啦 鳩乜撚野

on9

dr strange個到

重睇啦

發現你個死毒撚除左叫人重睇or睇其他 同埋話人on9就無第二句

自己睇唔明發爛渣

笑死 得你明囉

無制作費請佢

做左總統之後掛住玩幼幼 唔得閒理唔符合佢年齡要求嘅wanda

之前有研究過
幻視應該係喺END GAME之後果兩個星期至俾天劍局偷走左。

你講撚晒
你講話tony喺到一定做
但事實tony五年都喺到
Vision去埋比人分屍

Thor夠係地球守護者啦
又唔見你話佢冇幫

阿Bruce snap完 手都傷埋都唔去關心Wanda
Vision 佢有份整又唔幫
唔屌埋嘅？

咁我有個問題
點解vision 唔係應該好好地係個基地到存放住？
點會咁易被人偷左

都成百歲人捱左大半生去拯救世界，比佢自私一次為自己過番佢想要嘅平靜生活都得掛

咪係IRONMAN死左之後
全世界去左葬禮果陣，天劍局派人去偷。